做乜侵侵加入焦土派

搞乜呀？向墨西哥收懲罰性關稅，直接打擊美國車廠在墨西哥扎根多年嘅supply chain。